開港有話魚唔過塘唔肥 牛唔過夜點肥?????

當大家都又以為今次又會跌到29500左右既時侯

等死啦你班傻仔

有指示

等左麵神出指示好耐

錯了，過夜肥係熊

睇嚟你想做低呂布咁喎

麵清一出post 即刻上番 all in牛呀

唔好再跌喇 俾返D錢我呀

呂布清果然係英雄

英雄所見樂同

麵哥

呂布畀麵神你讚完......

收市前十五分鐘買隻300點就打既牛

記得ALLIN!

原本想過夜牛 而家等下星期一算

買熊 收到

麵兄最近好似熄咗燈

呢排靜思左日

終於知大戶點玩

睇圖真係連我隻狗都知會跌

所以....

偏偏會升!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

睇穿哂班大戶了

呢句真呀 你睇 即刻上番哂

又係時候買熊

跟指示

講完即跌
多謝麵神

做乜學沈大師籠野買兩邊

麵仔開始識買自己對家了，買左邊隻打把牛
記住話比大家聽

睇埋雲爺有無指示先

麵爺倉 >>>>> 麵爺睇

不嬲都睇牛3

港紙咁弱都牛三?

smart
32000gogogo

有保方保證驚西咩....

佢有成4000億

一野買撚哂銀行結餘個1000幾億都得啦

面仔一出完post即刻下試304

重熊過夜
中左請麵仔m記加大

我唔玩喇，比返d錢我阿

頂住!!!

仲有半個鐘渣!!!!!!

星期一升到仆街呀!!!!!!!!!!!!!!!!

都好呀

好啦，今鋪信你，你師兄今日都破左燈了

而家跌到仆街點解釋？

你唔係入晒正股咩？仲有錢？

又呃貨 唔洗唸!!!!!!!!!!!!

大戶正仆街!!!!!

入哂....

乜春都買唔到啦依家

有麵神無窮人

我食緊9格熊仔放唔放好

資金鏈斷啊

面哥 又打救我

呀爺咪放左4000億出來囉~

死埋304牛仔

想試下打把咪放到星期一囉

屙煙put佢老母

麵神，請受小弟一拜

有你呢句我就安心啦

今日又一次直播見證神績

星期一唔好叫哂媽咪

你就好，有麵神指點迷津

又殺一隻牛。。。好狠

多謝麵Ching

15手食緊14格
過埋夜都唔知用左手定右手數錢好

打清你又點睇

屌，走咗熊

神

要了解下大陸今日咩事先

馬化雲叫人熊
好在我信麵神
由坐10格嚇到仆街 見到麵神開po而家有17 格熊

多謝大佬，又幫我賺咗三十幾格

Why not both

麵神勁啲定化雲兄勁啲，有冇人做統計？

我打俾侵爺話和解喎

打和 Super

本身覺得雲勁d，但媽咪麵燈死左5g之後功力大增

未死
無論雨怎麼打....5G仍是會開花

你又出山

我破左好耐啦，1800都返生鳥

有麵神核彈都識得自爆啦

屌唔早講
放咗5手熊

忙得滯....無睇麵神個POST,無PUT到 ....真係對唔住麵神...跟唔足指令去沽9佢
星期一追沽

cls

Clams#good #

Cls

好撚有心機

幾時有新指示

雲清 而家俾老麵霸哂啲地盤喇 我地幾時反攻

有料有料，ps得幾快喎

馬清

點解我用櫃員機轉唔到帳入牛牛個ac

廢青太得閒

Ok啦我啲太求其啦！加油

笑死
一人燈一日

不推不是人

Dls

隻熊仔屎忽好撚大

17格就咁大

麵神你邊隻牛過夜

成副身家係隻臭系京信到

有撚錢買哂

你用邊間？
我恆生入完影張野upload等個幾鐘就入左

我今日終於中

但冇買

中銀

我係櫃員機到轉帳佢話唔知乜尻
之後就服務取消

你一開post咪又中返

唔開post啦 唔想俾人屌

有冇電話打上去問下

開啦

唔知係咪祝福得人多，呢排好黑仔

邊個屌你，我地屌翻佢，你點睇

唔使為佢地而嬲，你仲有好多fans

你唔開post 我點mom你

笑到仆街

好撚正

星期一又有幾多隻牛俾外星人殺

大期 put !

麵神幾時都咁準

屌你老母

係咪開左假ac

唔會掛

納DEE 跌到無break

多謝麵神請我食m記加大